便衣警察係狗屋外拎工具 想屈示威者？

23:52
屈示威者事敗！
文宣組錄低直播！

cap多啲圖

推

大家可以不同意，但記得不譴責！

拒絕分化、槍口一致
對準殺人政權
不退不讓！

堅守底線，
因我們沒有退讓的理由。

未爭取到五項訴求前，
香港人將「不撤不散」。

五個訴求包括
1 • 全面撤回送中惡法
2 • 反對定性暴動
3 • 釋放抗爭者 撤銷所有控罪
4 • 追究濫權警察暴行
5 • 林鄭下台

不撤不退！

個水刮嚟
清潔阿叔抹玻璃啫
等直幡出鏡好睇啲